Tunnistus:Ülemal nimetatud kohtu ees tunnistawad alltähendatud mehed endi allkirjadega,et see Jakob Sonitsi ehitatud elu hoone Joa mõisa maa peal,nimega "Loigu" tema omadus on.
Kohtuwanem:Hans Paerman(allkiri),kõrwamees:Karel Tammisen XXX,kõrwamees:Otto Iter(allkiri)
Tunnistusemehed:Kristian Tulwerk XXX,Tomas Kehwa XXX
Tallitaja:Jaan Wemberg(allkiri)
